突發: 英國皇家警察出現於旺角街頭

偶像

利申非gay

做得好!

gay 唔gay都覺得好型

屌，好型............

呀喜真係好有心

係咪指揮緊交通?

喜爺？

喜喜

連呀喜都咁溫和既人都嬲到話班狗要死全家，你諗下佢個怒氣

解散警隊，刻不容緩

解散警隊 刻不容緩!!!

係呀
睇下香港交通警幾廢

政府特登唔整亞皆老街呢支十字路口燈

前一個路口太子始創個面就整好晒

嘩！唔L係da

推

哭了

培喜

喜*

喜呀喜呀喜 喜呀喜呀喜

型仔

王喜

好撚型屌

係度做咩鳩

特燈唔整燈 又特燈唔叫POPO黎指揮 市民黎幫手佢又黎趕人
睇下王喜黎班友趕唔趕

Thank you 王sir

皇家香港警察

好撚型呀

Salute sir

好型

後面好多人影相

經過佐敦都見到壞燈牌痴左係冇事嘅交通燈到

喜爺

過馬路有個呀叔仲係到話要車死班暴徒

如着埋制服重形，回歸97前

就算睇烈火雄心都未見過個嬲樣

又粗又，那雙手臂！

真警察

想佢做一哥

嗚呀

大家可以諗下光復香港解散警隊後，警察制服設計成咩樣好

好撚型

如果佢再出寫真我一定買爆

睇到有d講唔出說話 但又好心up既感覺

痴線，型到呢

喜

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

感謝王喜

型到震

王喜？

點解要係gay

小心啊 著件反光衣安全啲

男神

つい

型撚到喊

型

上帝係公平既
點都要留啲筍盤比基佬

i love u hehe

應該住我附近, 落街間中會見到佢

份人勁撚nice

我愛王喜

好撚型啊

要轉gay了

型撚到

無牌指揮, 拉得

落班黑警面，收人工唔撚駛做

快d譴責班交通警唔撚做野

推
真警察王喜

有

佢嬲鄭嘉潁搶佢條女

J ed

50幾仲keep得咁好 真喺好掂 香港啲警察好似佢咁就好啦

其實佢同老鼠安都有幾分似, 點解老鼠安咁柒, 喜爺咁撚型

佢喺邊講想睇

好撚大隻

已經進化成為王怒

我愛你

佢喺班狗其中一個post comment，好似係

有冇發光棍送支比佢指揮啦

牛哥

多謝喜哥

指揮交通?

型爆

如果佢唔係gay
我相信一定有好多女埋佢身

我喜

睇到扯扯地

佢上個月仲係覺得啲狗係過份但唔應該咁侮辱啲狗
依家佢屌狗死全家

push

好型
利申：絲

以前覺得佢有啲串
但係之後聽過啲訪問又覺得佢幾有原則
幾呢個月咁敢言證明佢唔係得個噏字

是的，烈日當空下都幾辛苦

死黑警, 又唔做野
要皇家香港警察做野

想比人雞姦都唔洗咁

片呢

Salute

我屌你老母

佢Facebook呢排啲post都幾嬲
仲Post左不自殺張圖

真係偶像嚟
好難得咁有良知

好型
咁樣咩環保袋都一樣好型
個人型係在於行為,人格,並唔係衣著

真絲
王喜我男神

濕曬

我目前未見到有交通狗指揮過交通
只係香港人自律
有規矩到冇交通燈，交通重通順咗
係咪香港先做到

推啊

大陸都做到，不過會車死人啫

好似蘋果某個post既comment

好大隻

大陸有冇燈都會車死人，唔關事

要王喜做埋交通警果份

解散左警隊
比阿喜做一哥

記得係香港警察facebook page叫女受害人去報警果個post comment

型到吾知講咩好。

想含

型 真心為香港

唔知王喜 張家輝 林保怡果班前皇家警察
係點樣睇依家支警隊呢？

大隻咗咁多

呢股正氣同黑警係截然不同

好似日本咁夏天短袖打呔、冬天長袖打呔斯斯文文咁o唔ok？

j死

好想俾佢插屎忽

琴晚peak hour有四五隻交通犬指揮
應該只限幾個鐘
之後自便啦

狗：唔理解市民點解針對佢地
政府：班狗做得好出色

831

live:同一個路口，幾隻膠通狗到咗

真係好撚型
烈火雄心根本就係做佢自己

啲指揮手勢好標準而家我見過啲交警全部一律hea fing

我真心想問王喜同佢個friend陳怡而家點

痴線架

因為佢好正氣

721831

冇咩問題

正式宣布 今晚18區開花

利申gay

點解可以咁型

好正

會唔會係改革後警務署長

所以依家啲交通警死晒？

痴線。。。好想俾佢拮。。。

屌，佢真係好撚型

但佢係我心目中永遠都係消防員

咁fing

經過見到淨係見到背面 原來王喜嚟

個手瓜。。。。
人民男神

好撚型，光復左香港之後一定復佢職做皇家警察首長

王喜真係好有心
不過佢做消防員既形像比較深入民心
電視劇加消防員
我諗大多人都會諗起佢

型到爆炸

今日朝早番工時間就見到有交通警指揮
不過依個路口已經唔止一次有市民自發協助指揮交通
DLLM,D藍絲一定又會想講班友收左錢

爭胡杏兒果輯有

n年前d人話佢似中田英壽

聽一聽"仍是這首歌"就知乜事

啱啱經過 而家已經俾PoPo搶返來指揮
(人地一支公都指得掂 出咗兩架車8隻PoPo)

今晚方向 究竟係點

政府故意唔維修/派人指揮真係食屎狗
仲有班咖啡佬好似幾個月唔見晒抄牌/指揮交通
冇警車唔識出黎做事

王喜做皇家香港警察果時而家d黑警連粒精子都未係

絲就收皮啦好嘛

真係好撚型

俾見反光衣王sir la
好危險架

多謝喜爺

笑咗

好型呀

正！

屌佢老味 指兩指就要泊幾架狗車喺到 明知繁忙時間仲阻撚住晒仲路

有佢地指令交通仲塞得犀利
冇仲好

Push

真 一部eu已經夠曬
班犬應該淆有人衝過去打佢地
呢班垃圾冇gear真係乜都唔係

幾好，唔係垃圾桶色就得
香港人對軍綠色有陰影

死撚哂，去左地府開路比林奠

終生偶像

事實係收市民錢嗰班垃圾嘜7都唔做

五毛：想幫你含

想轉gay

痴線好撚型

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

其實根本就等緊發生交通意外之後瀨落示威者

全世界立刻like 哂，王喜所有social media 既page, 以示謝意

新男神!!!
係呢度危急存忙之秋先睇得清一個人

解哂完警隊搵呀喜做一哥

真心有型

今次事件真係睇清楚晒所有出名既香港人

我喺東涌都見過狗指揮交通
個樣衰到歪面狗

有抄
上個禮拜先中左張牛肉乾

可惜 佢條仔好似走咗

牙喜
而家個班真係愧對警察呢個職業

喜哥

濕晒

保安局啦，睇埋消防

『 王喜 』出來幫助社會！
那個叫咩咩 [馬蹄老] 出來搞亂秩序 : (

好撚大隻！

我記得佢同條八婆馬蹄露，係差唔多响商台度出道，真係高下立見

細個睇佢做消防員己經好正氣

如果解散左警隊，王喜做一哥重整警隊應該冇異議

型！

支持

照用翻綠色獵裝 綠色長褲

好想畀佢屌

我愛喜喜

型到爆

算遲啦, 依幾個月真係任泊咁濟
班狗唔出黎搞事仲好

整燈既話真係成星期都無黎
係依一兩日先見有返啲落黎做SHOW
平時都係靠司機自己合作